尋晚打fifa屌到個傻仔call波狗收皮

所有波都要call波落佢腳再分 未現哂位就call 前面電腦控得好地地又call 朋友走哂位準備call又比佢call走左 辛辛苦苦帶番順個波比得番電腦又call 十球有三四球比人攞埋個波 西左兩三場 之後輕輕講一講話唔好成日call 佢就暗示我地唔掂 一定要佢上腳 喂大佬我地四個人幾年都係d1 title 今年加左佢就未攞過 講完唔好call之後一場真係頂唔順 即時屌佢 再同佢講睇我地踢 兩場都贏 之後就話我地對手廢 再扮係唔認真踢 之後就講要現實幾失敗先會係遊戲世界咁認真 我答番佢 要係遊戲世界幾撚廢 先會拉到落現實世界黎講 即時冇聲出 仲要佢真人係完全唔識我 所有打pro club仲要成日call d垃圾波既人麻煩同我收皮先

留返係日記薄寫啦 柒頭

想知名免中伏

樓主好撚型

你唔擺低佢個名，我睇你個po嚟把撚咩

call波9 咩名

我會屌柒返你
成班認真魔人
放工想輕輕鬆鬆打下機
咁認真做咩

冇話唔俾輕鬆踢，純粹叫你唔好亂call 波啫
輕鬆踢唔等於完全亂9咁踢，要全部隊友就你一個

on9仔先唔打any, 自己對電腦啦, 打乜撚嘢club?

過咗半頁都未有名，我係咪入錯講故台?

仲有小學無教你用標點符號?

佢個psn係咩

Psn？

樓主好型

竹花頭